《叛神軍團》第十一章：迷失海域 (簡述)

較早前故事：

第十一章 總結：
從洛亞的過去中得知，熾天使米勒所殺害的人當中包括了荷米的父親，亦簡接令洛亞及克里絲成為惡魔，而利雅亦因此成為了「沒法使用異能」的人類。有見及此，洛亞決定帶眾人到星界，並用身上的沌之約來制衡利雅身上的偽神之光。

另一方面，踏入星界之前，眾人進入了古怪的鬼海，遇上迷一般的海賊。順利擊退後，遇上了三位守在星界門前的星體 ─ 偉門、艾索克、織女。

到底星界是一個怎樣的地方？敬請續看《第十二章：繁星引路》

故事世界觀及其他情報可按《叛神軍團資料片》瀏覽。